3HK續約

7月到期 想用番續約

我都係3hk 八月到期

各方Sales請出手

都係8月到期
打嚟叫我續約
我問係咪有個無限plan
答我完全唔知公司有呢種 plan

我都係 見到好多sales都有各式各樣既plan 諗住轉個平少少 佢就話從來都無啲咁既plan

你同我講只限新客都無咁嬲
係要水鳩d客
到時拖到就完約 又死死地氣offer 一大堆plan比人

一早完咗約
有冇sales有旬plan推介

我問佢有冇平啲plan 佢叫我一係就續原本果個 一係就轉個貴啲嘅plan

轉台啦仲續

分明水鳩你
你話你cut應該即刻扮死狗

我都係8月

舊客仔 請PN

我都係8月

舊客仔 請PM

舊客 8月
想要4G 21MB無限plan
請PM多幾個plan俾我

3不嬲當舊客係屎，續約？

用開個number

你係咪搞笑

岩岩續左108蚊 5gb 4.g 300mb plan 但月中先生效

146無限係企業plan，門市根本就無，續約個時答你無好正常

我朋友用緊，得幾個門市有做

唔想玩串個場搞到其他人無得用，有無tg？

企業你個頭，街sales 都做到啦 唔好咁懶啦

想轉學生plan

新客仔先有,舊客無人權,轉台仲好過

垃圾台

我只續到企業$108 5g

問佢有咩其他plan就hea 答話呢個係最抵用

轉台啦,唔好用3台啦

108全包

宜家俾緊108 3gb 如果無平plan唔撚會續 加上3gb唔夠用

我轉HKBN玩下算

帶number轉

咁答都算好
我3月續果時offer$108 21mb唔限速
用新約變左頭6gb 21mb之後128kb
打上cs聽返錄音証實sales係咁講
但係話個plan係轉台plan比唔到舊客
仲想我無條件用到完約

其實情況係咁
sales: 我哋依家可以免費將你嘅3gb 上限plan
免費升級做5gb 上限 完全免費用
我：咁好 免費就可以嘅
sales:咁我地需要對下資料 講下d 條款等等

聽佢鳩up幾分鐘 講完一大輪同我講 咁我哋就幫你續約2年 維持原價錢 但升級到5gb

我就即刻叫佢停 話唔要 之後先問佢有冇無限plan 揀

班仆街真係好陰 如果係d 公公婆婆 或者 個下頭腦唔清晰就比佢水左

我拎過呢個offer同佢講, 佢唔肯俾我

thx

免左18？

5GB真係好易爆,5GB之後係咪限速128k?